天職？咁 辭職囉

乜撚野concept

正苦天職唔係服務香港人咩
8成香港人要求全面封關喎

應該係睇SAO睇上腦